（代po)鍾榮光冇變軍校咪撚再亂傳啦

朋友係中榮光嘅舊生，
佢話當初收到呢個文宣圖片都感到好詑異，
所以立刻搵在校生確認是否屬實，
查問後得在校生表示告知呢個文宣嘅內容錯誤失實
佢好驚其他舊生或者其他校外嘅人士誤會，
所以拜託我出呢個post。
最後拜托大家幫手推一推！！！

失實文宣圖

鍾榮光反修例關注組嘅IG澄清

推廣出去吖～～～～～～～

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

自推

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

召喚嶺南友

嶺鍾中舊生快出現幫手推廣出去，減少誤會吖～～～～～～～
亦希望緊多位身為師兄師姐嘅你妳您關心下師弟師妹支持下佢哋

推一下

更正番太急打錯，第一句應該係『鍾榮光』先岩

好似推倒極權政府咁用力推

舊生推 我信邱sir有良知的

幫推

舊生推

舊生推 fake news嚟

推

+1 佢雖然惡 但係心水好清

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

丘sir好撚慘
我都信佢唔係咁仆街